屌你老母C朗又靠12m

頭2球又點計先

唔計囉點計

話明係足球
你搵頭去頂
唔計啦on9